對今次反逃犯條例既行動有d睇法

和理非既遊行無論幾多人 佔據幾多行車道
都影響唔到政府既意向
如果無612 警察開槍同毆打示威者
可能外國媒體都唔會咁關注
乜野聯署嗰d就算啦

我覺得以下既行動先至有顯著成果
1. 文宣
2. 612衝擊立法會
3. 外國對香港官員既制裁
4. 長輩圖 令班講乜信乜既廢老轉軚
5. 對黑警起底 影響埋佢地屋企人

而另外我覺得可行又有效既行動
1. 拒絕交稅(覺得最有效)
2. 組織好勇武派 再有事要將行動升級
唔好講乜野扔雞蛋嗰d啲on9野啦
3. 將敵視黑警同tvb而類官媒既行動再發大
4. 係時候搵個領頭人出嚟
而家無領袖 keep到d人氣慢慢流失緊
d行動好無組織 唔夠有效

最後希望唔好成日組織d乜野大型遊行
仲諗住再搞會有更多d人出嚟 唔好亂搞啦
我覺得如果唔係烈士 無可能有200萬人出嚟
乜行動都無仲有d死人狗察隊出嚟
白白浪費香港人既怒氣同耐性
一係唔搞 一搞就要瞄準目標 做到最盡

認清事實

所謂大型遊行
只換嚟一大班人自high
同林鄭道歉

要沉了

伍公子今次無錯